啱先係公園食飯差啲喊咗出嚟...

以為禁堂食公園都係得啊叔陪我食
點知去到見到全部都係情侶嚟...
坐底食咗幾啖就食啊落

快啲搵個人陪你啦

咩係食啊落

啊落好慘

唔係咁易架

屌你老母
搞到我大大聲笑咗出嚟

收聲啊

frd都冇？

無
我電話長期唔響

唔返屋企食？

拎返屋企凍曬

橙㗎

都慣

但係公園食 你個心會凍囇

唔g你邊句真邊句假

早知係咁嘅情景
我情願拎返屋企食

我似講笑？

我蝕底少少陪你

攬實你

人哋蝕底

去廁格食會冇咁難受

唔識欣賞

我寧願喊

唔好啦掛

...

有無人見到今日有人係廁所食飯無乜感受

咁你抵喊

kelly鬧得我好啱

你係一個唔值得原諒嘅仆街

受溝？

買個公仔陪你食會唔會好D

唔係

溝咩？

會更悲情

老公豬 ^ 0 ^

想嘔

你點解唔買返屋企食
要坐公園食咁陰公

肥b Hughug

我生日自己公園食果陣都係咁

上邊答過

抵死

i know that feel bro

傻豬，落公園食飯又唔叫

我屌你老母咩 屌人老母？
屌你老母呀 屌你老母
真係屌你老母

可能到有人陪既時候你就想變返自己一個食靜靜地食飯

技師唔好啦掛